失蹤人口：關羽云長巴打去咗邊

舊登？

平仔

條友7下7下咁

唔想再見到佢同佢隻乞兒仔

仲有中出真漢子呢
搵咗佢兩次都唔見人，是咪已經

問肥絲大隻

中出呢D就唔好提

關羽都比人起晒底，兩登都無得留低啦

回左家

返左高登啦